陳雲：我一早叫香港人唔好反送中

//陳雲：華麗轉身，出賣選民。泛民去年幫有錢佬叫窮人、窮青年上街反送中，保護有錢人在香港逃稅逃資。之後，泛民總辭。現在有錢佬籌組紫荊黨，取代泛民。
這些政治白手套的本領，高呀！可憐的是被泛民送去反送中的窮青年。我一早叫香港人不要參加的，叫有錢佬自己去反，但香港人不領情，沒法。
（按：我引用2003年反二十三條的時候是有富豪上街陪伴一般市民的，故此當年差役好客氣。可惜2019年，青年人聽信泛民自己上街，沒有富豪做護駕，結果被差役痛打。這是政治常識，但香港人偏偏不聽我勸告，太遲啦。）//

老師又中

請問反唔反有咩分別？

陳雲風火輪

唔係叫反送中，要叫「香港憲法保衛戰」

點呀，陳雲替身